熱狗除左kane，仲有冇人識踢波？

睇左廿分鐘，隊波可以廢到咁

Kane 識踢波咩

得son 好d

2:0

一陣中場休息就幫幫手
[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

球證+VAR

son唔係到，場內呢家得kane個射門正常d

原來靠黑哨頂住

kane自己都走到奇奇怪怪

Ali其實咁都有正選真係難得